{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050090",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피마마 태안동문점"
    },
    "text": "電話注文で配達される飲み物とサイドメニューはすべてテイクアウト可能であり、団体包装注文も歓迎します。 毎日08:00から23:00まで運営されており、様々なメニューを提供しています。 アメリカーノはホットとアイスでお選びいただけますし、価格は3,000ウォンです。 かき氷は小豆、コーヒー、イチゴ、緑茶、チョコ、バナナなど多様な種類があり、価格は8,000ウォンです。 フルーツかき氷は10,000ウォン、オレオかき氷は9,000ウォンです。 雪花かき氷は小豆、イチゴ、コーヒー、チョコ、緑茶、バナナなど多様な種類があり、価格は10,000ウォンです。 黄な粉餅入り雪花カキ氷は12,000ウォン、フルーツ雪花かき氷は13,000ウォンです。 オレオ雪花かき氷は10,000ウォンです。 バブルラテはチョコ、緑茶、タロット、ココナッツ、サツマイモの味で選択でき、価格は4,500ウォンです。 バブルスムージーはイチゴ、ブルーベリー、マンゴー味で注文でき、価格も4,500ウォンです。 黒糖ラテLと黒蜜ミルクティーLはそれぞれ5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日08:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "テイクアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、すべての飲み物とサイドメニューはテイクアウト可能です。"
        },
        {
            "question": "団体包装注文は受け付けていますか？",
            "answer": "はい、団体包装注文も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かき氷にはどんな種類がありますか？",
            "answer": "かき氷には小豆、コーヒー、イチゴ、緑茶、チョコ、バナナなど多様な種類があります。"
        },
        {
            "question": "かき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "かき氷の価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツかき氷の価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雪花かき氷にはどんな種類がありますか？",
            "answer": "雪花かき氷には小豆、イチゴ、コーヒー、チョコ、緑茶、バナナなど多様な種類があります。"
        },
        {
            "question": "黄な粉餅入り雪花カキ氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "黄な粉餅入り雪花カキ氷の価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルーツ雪花かき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "フルーツ雪花かき氷の価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオ雪花かき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "オレオ雪花かき氷の価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バブルラテの味はどれが選べますか？",
            "answer": "バブルラテの味としてはチョコ、緑茶、タロット、ココナッツ、サツマイモの味が選べます。"
        },
        {
            "question": "バブルスムージーの味はどれが注文できますか？",
            "answer": "バブルスムージーの味としてはイチゴ、ブルーベリー、マンゴーが注文できます。"
        },
        {
            "question": "黒糖ラテLの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒糖ラテLの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒蜜ミルクティーLの価格はいくらですか？",
            "answer": "黒蜜ミルクティーLの価格は5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 500
    }
}